39歲卡斯拿斯宣佈退役

【Now Sports】39歲傳奇門將卡斯拿斯已沒有比賽多時，周二終於宣佈退役。

卡斯拿斯（Iker Casillas）在Twitter發出聲明：「最重要是你走過的路及陪伴你的人，不是這些引領你去到的地方。我想我可以毫不猶豫地說，這是一個夢想般的旅程和目的地。」

聖卡斯在9歲便加入皇家馬德里，上陣了725場，贏過5次西甲、3次歐聯等19個冠軍。雖然於2015年盛傳被逼離隊，但他最近已經回歸母會擔任顧問。卡斯拿斯在聲明中也特別提到：「我屬於皇馬，永遠都是。」

卡斯拿斯歷來為西班牙國家隊出戰167場，是狂牛於2008至12年連贏2次歐國盃、1次世界盃的功臣。他在2015年改投波圖，贏過2次葡超，但於去年5月操練時心臟病發，完成手術後一直未有再度披甲。

圖片來源 : Twitter圖片

保方仲打緊

佩狗

保住後方

顛峰最強龍神

門神

10 年決賽伸盡右腳救單春單刀

咁既身高可以打到咁真係極限

靠反應同封位

贏盡一切榮譽錦標冠軍

HALA MADRID

好撚心痛。。。DLLM皇馬

以前真係睇到我嘩嘩聲

當年咁樣俾人逼走
而家退左落黎都仲對母會咁忠誠番去做顧問
希望佩狗善待佢啦

captain

可以去做保方既門將訓練員

保方：死廢青咁後生就退休

意粉養生係有一手

皇馬可以幫佢搞告別賽未

Ching呢套正嘢嚟